「秘密公開」 一人一個出前一丁既隱藏食法！！

1. 包裝說明書叫你煮3分鐘 , 唔好信
實情係用滾水大火煮2分鐘就夠
否則會overcook , 麵既質感極軟林林, 毫無彈性, 破壞晒固有既出色口感

2. 大火煮1分鐘果陣要落蛋, 煮到兩分鐘果陣岩岩好半生熟有蛋汁
呢一點好重要
蛋汁撈埋d 湯, 會令到碗出前一丁變得極具成癮性 (Highly addictive)

一乾三濕

仲有九淺一深

面質同味粉都改晒成份,點煮都唔好食,細個個時既出前一丁就好好食

3. 食少啲出前一丁，可以減低患心臟病、糖尿病、高血脂、高血壓既風險

點解最後要中英對照(bilingual)?

樓主英文好勁（goodest english ）

1.麵底首先浸熱水一分鐘，撈起炒一炒香落碗

2.滾水加一條莞茜梗煮兩分鐘夾起落湯包埋芡汁

3.略略發隻蛋落去攪蛋花落碗

4.落油爆蒜蓉薑絲蔥白辣椒粒灒少少米酒落碗

5.放莞茜片辣椒絲蔥花湯面

6.落埋麻油食得

4. 將個麵放入搾汁機，再落粉，食得

大火煮1分半鐘左右落少量沙糖 會意外地好彈牙

1.用凍水浸一晚
2.拎出黎即刻放入焗爐焗10分鐘
3.味精粉溝蜜糖搽上去麵底
4.拎出嚟攤凍 50秒可食用

之前exchange整個比瑞士朋友
我9up話係港式pizza 佢讚不絕口
到而家都成日整俾朋友食

唔煮 直接食